仆你個街去廁所屙屎之前仲係2:1 一返黎哇屌你2:3 發生咩事?

有冇人講返

因為你屙屎既蝴蝶效應連入2球